五毛蔣介石#2436已改名做關愛座hunter_

洗撚夠版未呀屌你老母 同一個post 開兩次

點撚樣呀五毛狗

55 五毛

五你老母咩 屌鳩你就五毛

繼續屌關sir幫蚑那共匪啦,五毛狗
要關sir浪費時間應付你仲唔係五毛狗?
點撚解唔俾佢有足夠時間應付真正大敵,蚑那共匪同一大堆蝗蟲?

點解開多次

收嗲啦五毛狗

五毛綠帽奇俠